PCCW村屋 電話線 由8MB 升做 100MB 求救

2月頭開始 由8MB電話 升左做 100MB電話 由 好似係298 8MB 非合約 轉左做 100MB 24個月合約 200幾蚊咁上下
問題就黎啦
屌佢老母 由2月頭裝完100MB佢換左部機
恐夢開始了 每次上半個鐘 就跌到落0MB 乜柒都LOG唔到上唔到
好啦 醒目既自己重開部數據機 打上去都廢西事 一路開住個測速網 直插電腦又試過 駁埋WIFI都試過 都一撚樣
由重開 測80MB 10分鐘後 50MB 20分鐘後 20MB 30分鐘 0MB 我屌你老母
日日如是直到依家 打上去屌又屌過 叫師傅黎 都黎左4~5個唔撚同樣既黎整
望撚住佢地 位又換過插 線又屌撚到佢地拉過條新 連乜野裡面既網路卡都換撚埋
都仲係咁 由1號直到依家18號 打上去屌佢老母冇100次都有50次 究竟大家有冇呢D情況我究竟可以點 我比撚左錢架屌你老母 搞到我無日安靈 每上半個鐘 重一重開部機 好撚煩

以前8MB頂多都係一個月斷一至兩次 搞兩搞就得 用左10幾年
屌佢老母 升撚左做100MB仲衰撚過8MB 快係快撚左啊 但係用唔撚到啊

moderm 過熱？ 叫佢換左部機先

部moderm唔見佢有事 D燈全部都著 同埋冇熱仲凍過我隻手
D燈全著 但係 半個鐘由80跌到落0 一定要重開先得 唔重開一直0MB 試過訓醒第2朝起身都係0MB 焗住重開

用返電話線啦

我都試過類似情況，果陣全村攪upgrade上100M，我冇上都係8M，之後成日慢到上唔到網，upload速度永係0。我覺得佢係設備負荷唔到上100M。好彩果陣啱啱香港寬頻舖光纖轉左，果陣先知咩叫上網跑。

咪用緊電話線

負荷唔到上100M 咁點算好 我打去HI佢auntie 佢都話轉唔返8MB

岩岩發現到
就算0mb電腦上唔到網 電話用wifi都係一樣上唔到
但一熄左電腦 電話用wifi就即用到 唔知點解

樓主影下你隻modem黎睇睇？同埋你電腦用緊邊張network卡？你router用緊邊隻？你d Lan cable用緊咩牌子？你上到網果陣，拎緊咩字頭ge WAN IP?
利申：做緊ISP相關

今晚返去影 等我

小弟跟你一樣，但我得30mb, 其他格離屋都有100。問過下其他c兄點解得我無100，佢地話30mb仲好，因為村屋舊，有可能100仲易死

我轉唔返30mb佢唔比我轉

用緊D-Link DIR-809
Lan線最普通最基本個d 拎緊咩字頭wan？咩黎點check

熄左電腦wifi上到網 但開左電腦wifi就用唔到

因為用PPPoE佢每次重開部MODEM都唔同浮動

又係呢隻DSL...垃圾
你d 線係點駁法？
1) modem->d-link->pc+wifi
2) modem->d-link->wifi
└>pc

第1個隻

但modem->pc
都一樣情況

就咁推，似係老電自己果隻VDSL switch都有問題，自己冇乜野做到

下次叫師父黎搞叫佢地換埋modem試試啦，有機會係modem入面果個filter壞壞地，split唔到data channel出黎

我唐樓從來冇聽過有得升100mb

聽過modem會撞Router 似乎真

條友今日打會打黎 約時間換左部modem睇下點先